迖Ming一派

佢地都係搵食姐

表示關注

笑死左

但唔好侮辱明哥
達明一派咁撚正

樓主高汁到

引彈狗

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

名字沒有去問 只求共我放任 星光裡飛車去
祈望我倆佔有這黑夜 踏上這架快車

十個決定去救火的少年～

在這社會最怕走得太前
罷了罷了 便歸家往後轉

邊彈六哋呀？

六明一派

一直關注中

達哥可以啪佢復出